(強烈建議) 見藍衫白衫發問題

見到佢地立刻大大聲不斷問:

831 太子站打死市民你有冇份？

831 太子站打死市民你有冇份？

831 太子站打死市民你有冇份？

831 太子站打死市民你有冇份？

831 太子站打死市民你有冇份？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG